立法會不續任議員亦可獲約滿酬金！！！！！！！

港共究竟想點

份約係四年，點解會摞唔到

會唔會太理所當然

跟返合約啫
政府係咪expect 我俾like

港共中意唔比就唔比架啦 佢話唔續任者 即未能完成任期 不能領取咪得

想你總辭杯葛議會 咪可以加速通過所有野

用錢塞著你把口

想佢地走嘛

更本宜家都唔夠票阻，其實要過，無辦法阻

咪唔好俾,政府帶頭違約有戲睇

攞d 酬金黎幫手打官司得唔得

4年滿約 根本就無得續約
佢只不過係想講到好似皇恩浩蕩咁款

合約寫明有得唔比個咩

港共不嬲大撚晒架啦 你估佢想唔比唔得？
基本法夠講明三權分立、司法獨立啦